聽晚換口號

今晚聽到好多人嗌口號，不過你地有冇諗過嗌口號同時做文宣？口號嗌得大聲真係全世界都會聽到，做文宣效果一流。
由聽晚開始，隨左叫平時果d口號，仲可以叫「9月1，機場見」。
唔知仲有冇其他文宣口號？

唔好意思，阻你小小位！
但係我地唔可以白廢兄弟既心機！

畢架山 直幡 (有片)

自推1次

自推2次

光復香港 時代革命

P牌有冇得推

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

830重光 胡忠 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！